正式宣布，10月6日為香港國慶！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

生日快樂

國慶！